屌你老母早餐食豬柳蛋漢堡配橙汁簡直就係爽皮

咁都要提令堂

簡直牛B死了

講蝗語死全家

豬肉蛋滿分

柳橙汁

納dee你變了

仲以為自己睇錯

衲dee搞乜撚野

蛋你老母，係強呀！

衲der

搞乜牙

納dee 再創高峰

衲dee將死 其言也善

無左嗰個國家版嘅

早點吃豬柳強漢堡配柳丁汁簡直操你媽的牛B死了

衲dee 你幾時死

衲dee人格分裂

發生咩事

可能涅槃成功左

牛B死了